體通天下擸兩季英足盃直播權 車仔曼聯大戰有得免費睇

獲得今季NBA網絡播映權的網絡媒體《體通天下》，周一宣佈獲得2018至2020年連續兩季英格蘭足總盃、德國甲組聯賽、荷蘭甲組聯賽以及19至20球季的中國超級聯賽播映權。值得留意的是，《體通天下》亦會免費直播周二深夜英足盃第五圈，車路士主場對曼聯的重點賽事。

如要收看曼聯對車路士的大戰，球迷需要下載《體通天下》的手機程式，之後登記成為會員即可。

英足盃第五圈免費直播賽事
日期
時間
對賽
19-2-2019
0330
車路士 對 曼聯

唔撚洗瞓咩

CCCCC